你衝既我咪開槍囉

：速離否則開槍🏴

：夠膽你咪開槍囉

：你衝既我咪開囉

：你開既我咪衝囉

：你唔衝既我點開啊？

：你唔開既我點衝啊！

：你衝我就開

：你開我就衝！！！

唔開正衰仔

夠唔夠子彈啊 十萬飛唔好空炮喎